\begin{debat}[Dans les coulisses d'un parc d'attractions]
M. Duparc, gérant d'un parc d'attractions, souhaite ajouter une attraction à son parc.\\ Il a le choix entre trois attractions: 
\begin{itemize}
\item la petite chenille; 
\item les elfes magiques;
\item l'immense grand huit (interdit aux moins de 15 ans).
\end{itemize}
Il confie à une société spécialisée le soin de faire une étude  afin de décider laquelle des trois  attractions serait le meilleur investissement. 
Votre mission, si vous l'acceptez, consiste à aider cette société à organiser cette étude de marché.
\end{debat}

